[民意調查] 幾多人買iphone12會加埋apple care

[民意調查]
幾多人買iphone12會加埋apple care
加Ge比like
唔加dislike

Push

去smartone直接買機
送爆前後mon保好過啦

重點我係apple 出

買左，粗用都得

有ac+，唔怕~

唔加

一千蚊內就話買ja
接近二千蚊真係賣唔落手

我唔小心比藍精靈氹左買，但佢提我唔需要可以退

Mini 千4會唔會買

買左唔洗錢換就話姐

屌你買完仲要比錢先有得換

個感覺就好似我用錢買緊一個將來比錢你賺嘅機會咁

點諗都覺得on撚尻

真係好on9
我一年換一部新機都抵過買佢個AppleCare

pro max 機價貴咁多都覺得唔值
何況mini 機價平一節

smartone出機保爆mon係咪唔洗ac+

利申12pro max

係
計返比例咁退
打去hotline 就得

我諗緊退唔退Q左佢

900蚊買一年安心
差唔多啦

AirPods Apple Watch 都有買
但係12 pro Max 就不了太貴

不了，iPhone X 買過，兩年都冇事... 之後就換電話了

Apple Watch 完全無用過，佢塊玻璃硬到我之前碌咗落山都唔爆，我估計可以擋子彈

買得應該都係數學比較差，或者住敍利亞嘅人

講多d?
即係二手放機時可先退apple care 再賣？

可以

買左同你無買去整個價差唔多，
除非你爆2次就有賺